有人聲緊D100嗎？

退休警講休班警無警權，只係一名市民，只可以用101拘捕，無權做警戒同搜身